M記個手撕雞安格斯嘅雞入口即溶

溶到渣都冇

磨菇果個好食d